1020遊行新策略 - 和理非遊行散去後立即18區開花

此方法結合和理非大遊行及遍地開花既優勢
- 和理非遊行：晒馬
- 遍地開花：前線更安全

方法：
1. 和理非遊行聚集
2. 遊行後不留守，即時回歸所屬區域。
3. 於約定地點及時間開花。

優點：
1. 全力和理非遊行，顯示民意。
2. 減少大遊行陣地戰，減低被捕人數。
3. 可照顧遊行的老弱婦孺。
4. 臥底於遊行時難以煽動留守。
5. 18區開花減低被捕人數。
6. 迫使警犬於多區佈防，令遊行更安全。
7. 遊行時已聚集民眾，開花必然多人。
8. 前線不用顧慮遊行時保護和理非而對峙及被捕。

注意及共識事項：
1. 散去後交通安排。
2. 開花時間。

歡迎討論

push

如果可以達成共識
咁我地行動會更加細密

首先和理非要出黎

民陣吹雞實多人

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

同意 唔好塞晒去港島 但咁樣人數咪少?

推

可以一齊遊行
然後返去自己嗰區先開花

又係呢D自推10萬次既post
我就一定 #不推文

勇武既手足自己會有Plan
和理非既, 做番和理非既野就得
繼續行街, 痴文宣, 唱歌, 等車, 回程
重點係keep住全香港人山人海, 繼續有交通
呢D都係比勇武做完野, 之後比cover佢地神隱

你呢D 遊行完開花plan, 即係自己露底牌比popo睇
講到明比popo埋伏
仲要幫佢地set target, 尤其係區域性
一開宗明義開花, 無交通無街坊, 勇武手足同落單無分別

唔傾邊有plan
無plan點聚人

遊行出事機率好高
而家就係傾有無方法減低風險

唔係一句勇武會有plan就得

我唔知你係咪前線

但我自己果隊人係咁諗
先帶出黎討論

有得諗喎

Pish

最緊要唔好攪喎民陣個招牌

行完返屋企

唔好推，呢個post足以令到民陣申請唔到不反（有啲和理非有不反先出架）

屌你唔好搞亂民陣和理非個招牌啦.
第二日報導會係咩呀? 遊行定開花呀?

拉
本身以家散水已經極難
咁會搞到大把人個日返唔到屋企
你想第日A1係200萬人再次大遊行 好似今日咁
定示威者多區開花警民對峙？

你都識講 開花之前要集夠人做勇武掩護
咁你同時又講 迫使警力分散18區令九龍主線遊行更安全
但同時又要人回去本區集會開花
咁其實好矛盾
防暴係18區巡弋鳩拉嚇人，點先集到足夠既人？

仲有而家勇武任務唔係再好似以前陣地捱打咁
佢地係要反擊紅色資本，懲罰佢地
如果開宗明義開花，就好似星期日14號咁
黑警停晒所有運輸，無和理非、街坊做掩護
結果一個個比直升機spot晒 比人捉 (講緊準宵禁狀態下，仲要堵路果班)

遊行隊伍中夠多人，迫爆幾條路，其實已經係警力真空
九龍區咁多野玩，你想做咩都得

有勇無謀就係呢啲
不過廢撚事屌呢啲係鬼了
同權權政府對抗最緊要係

用陰濕既手法，係混水摸魚之中，達到目的

開花交比勇武自發，全力谷和理先係正確 拉埋和理姐係想搞散成團人

係咪應該分返戰區？
(1) 新界東戰區 (大埔 + 沙田)
(2) 新界西戰區 (屯元天)
(3) 葵荃戰區 (荃灣 + 葵芳)
(3) 九龍戰區
(4) 港島北戰區
(5) 將軍澳戰區 (坑口至將軍澳)

係咪應該以無可步行距離, 不用巴士 / 地鐵 就可自由流動為基準？